美股認真討論區 DCCLXXXIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

mola mola

老母麵再次進攻美女

Call定put

想攻AAPL...?

有最新資訊第一時間話我哋知

炒實機

真？

大家準備好未！！！！我唔撚炒股啦 轉會過黎炒iphone 了！！！！！

aapl準備落地獄

我啲call啊

Diu

AAPL仲升緊
驚閪

比佢燈到server都爆埋

快插多啲俾我入貨

麵麵一出post TSM即彈

Lm

先達啲人今年點運上大劣？

盤前拉升，即係準備盤中鳩跌

搶iPhone利好TSM

有冇人開市追FSLY？

可能用順豐

用順風可能要報税

Aapl 有貨走先

Aapl 110先入啦

驚閪

大家準備好未！！！！我唔撚炒股啦 轉會過黎炒iphone 了！！！！！

遇見神

麵神唔炒股 今晚美股千升

政府考慮暫不再推「空置稅」

運輸及房屋局表示，因應最新的經濟情況、社會意見及早前相關法案委員會的意見，運房局正考慮，暫時不再推動對一手貨尾單位徵收額外差餉即「空置稅」和有關引進專營的士的工作。在今日下午的內會會議上，內會主席李慧琼引述運房局局長陳帆表示，局方考慮暫停專營的士及空置稅條例草案的審議，有待當局正式通知。

2020-10-16 20:07:30

樓市Gogogo

順豐E家最嚴,乜都要報,先達佬玩唔玩得起啊

今年咁易買 APPL 等DROP TO ZERO

走牙

TSM橫盤雙殺

即彈

所以我覺得冇得炒

冇牙挽石走

All in NNDM 輸就IFC見

80掃上去

BA升乜鳩

止蝕派大勝！

Zm又破

盤前90入咗

執石派連琴晚都正數

勁牙

佢最尾冇買
傻仔大dodo㩒咗買pro max話搶唔到 唔買

M等開市震倉入nio

AAPL 升熔都似

100手？

今晚可唔可以升多d

tan最後上車時間

幾錢入？

china joe瀨野又關事

實有窿路嘅

[member升到60.23[/member]

袁總（袁爸爸）今個月600好唔好

有係有，但係可能要俾多啲錢囉

biden 2020

未日call

點解成日都quote我啲無意思既留名

引人覆

幅海報
痴撚線架

納dee快啲拉多棍上去啦，大家happy

龍市確定

原來兩個人黎

你啲圖好鬼正

今晚panic buy
升千

止蝕派又要高j返

尋晚0.3入唔貪 10蚊走ok?

今晚應該都可以繼續加貨

爽死了

跌市上黎叫春 唔走貨 飲下心靈雞湯會開心啲

都話尋日係正常回調

你咩派？

報導：波音737 Max或在2020年底前獲准在歐洲恢復飛行

酒呀

佢點買呀

熔熔熔

個市場太個興奮
大家小心

想高開低收？

麵麵出征

大戶：砸盤，洗籌，橫盤，拉升

琴日4pm-9:30pm 先嗌走人減持清倉
今日升少少又太過興奮

大佬 俾個機會55入貨

Fdx有冇人跟上

今日NQ main 目標係12179

契媽又打救世人

升：酒呀 假升
跌：酒呀 真跌

熔熔熔=龘

咁大目標

散戶：金溶，股災，清倉，酒仙

net番黎喇

去返加40%
大師兄返來啦

又要接L子

aapl 不問價放

早幾日放左ups 加埋落隻fdx到

高開再高收得唔得

得

小心太少貨

痴線跌10% 兩日升返曬

已經睇穿左玩法

今日唔到下星期一都到喇

炒完業績之後就放左
升到而加 想入都入唔返

使命必達

仲諗住一橫盤收縮冲入

咦，牛皮權金剩袋

我都睇緊加倉邊隻

遲左啦，琴日開市基本上要入貨

你琴日有無入貨

比d時間 實有位置調整 比機會你入貨

一向都好支持運輸業
識貨之人揀Fedex

是但一隻都贏

琴日開市Short Put直接拉到正數

penn同dkng 我賭左落dkng度

比個機會黎得唔得先 呢隻真係恐高

有冇得睇琴晚契媽幾錢入zm

加台積電放幾年

優質股只會不斷創新高

美股美股 fire moto moto

有呀大家同坐一條船
暫時無諗過止賺離場

Fedex比老美直屌wor

零售預期又幾好啵

慢慢坐啦

琴日放左大半倉表示心痛

琴日penis sell既人個腦係咩構造...

要贏散戶就要反向操作自己既大腦
明唔明?

轉一轉個倉 今日再衝

Panic hold sqqq既人個腦呢？

睇埋IYT 會唔會破頂
運輸界別呢排其實唔錯

可以諗吓chrw

要講既都講晒, 聽唔聽一回事

當散戶識得反向操作就要反向佢個反向

驚乜閪

SH熄APP贏一半

心入面有信 一口價3蚊

點解支概股會咁勁

收到風今日要pump返上去

研究下先

大叫一句我唔做人喇JOJO
然後不動如山望住個價乜都唔做

VVPR升呀屌你老味

Assemble

我都諗住揸到疫情過去

冇錢，早幾日己入貨入爆倉
唔想孖

暴巴都好仆街

幾多錢

Hertz 有融資

老母麵今次炒iphone

唔知崖到幾耐

早幾日已經入咗NIO尋日29蚊放咗
今日個個入NIO代表...

成16億咁多希望唔好好似KODK咁

有2000 股

今晚入少少bilibili先

都唔容易，歐洲美國爆得咁勁

你隻隻都咁多貨
幾錢入

星期三高位入

儲多d靚貨等發達

一齊發達ok ?

大戶

代表人地有錢賺，你無得再賺更多

咁勁 我淨係睇到企穩返12000 12030有個短阻 一破又真係上到

13000 gogogo

石巴53蚊批貨係我到

出面又有人開PO燈TSLA

係咪架

唔緊要啦，年結正數得架啦

個腦用penis做嘅

你去打工都正數啦

NIO有冇機係price in?

猶豫就要沽空

屌 盤前隻隻都升 明引人高j
酒呀

今晚又升,又收期權金

揸住美金愛国，明未

尋晚隻ZM take咗profit..點知盤後升返曬

今日氣紛好龍

華爾街有份炒架

唔好在意之前做過D乜
最緊要係知依家同之後想做乜仲好

加倉

中國點同剛果

馬匹入閘

賣仔勿摸頭
利申無賣

買嘢

有冇人大選前會Ching Chong
好似畫緊雙頂

準備入貨

你如果三月hold到而家你贏左好多人啦，清咩倉先

石仔 你係咪真係痴線佬黎

未gel應該還可以

ib係咪睇唔到今日既pnl

溶

無力既喂

fsly 走鬼呀

唔明

走呀

U PINS FVRR CHGG NET PSTG ARKk ARKW PRNT 長渣

頭半個鐘為傻散散貨時段

波音做乜撚

開市棍落

啊叔追巴士？

納V

SPCE

成條list一片綠海 淨係兩隻買咗既係紅色

我on9, 買sony

SQ cls189放咗少少諗住都ok 又升

棍落!

其實依句說話佢對緊自己講…
因為石仔開始出現財經台個時機就係最完美
岩岩好3月熔斷前無耐

尋日追咗net

沽空zm的沒有一個是無辜的.jpg

飛巴走曬tsm喇？ 我未走

NNDM咩事

邊隻

我都有追set55 兩次都買到

FSLY 88鑽石底

升多排確定升勢可以入番

跌又唔會大跌...幾蚊

又棍

似想溶

未

今晚升 跌

即刻穿左

一開市氣氛又唔同左

追咗Sp即跌

AMD 82.9@100

737-MAX 歐洲批左fly

份 document 有啲嘢唔俾得人知？

然後大選再止蝕完美左一巴右一巴

ISRG做咩係咁陰跌

即刻穿

SPCE panic buy 到

NET 火箭 好巴又贏

就溶，快d走

VERI 仲有得升

very attractive to space industry
space x
Elon papa

1.5走左
1日5倍 阿婆都識玩

ER？

升wor

今晚橫盤

屌

屌，轉馬nio

閪蛇概念股 SH

唔好燈得唔得

fsly 會唔會契媽都係C朗

唔知幾時先上返90

第二波軍隊要縮返去本陣

重上70 ?

1.5 走左

90鑽石能量頂

好巴真係好勁

90我都走

星期5 冇肉食

有冇人高位買落FSLY仲手持緊

閪蛇睇十倍股

今日市底偏弱

fat fat 啦， 有無10 倍

TSM熔左,止蝕了

我 strong hold算

契媽救倉

面神話唔炒股 = 全球股市爆升100%

猿總monster

近呢2個禮拜KCE好強，有鴨？

Cost 0.3 信念好緊要

Put左佢 10/16 540 試下手勢

AMD 82鑽石能量底

超過6倍好fat

FSLY下一站85 之後82

77再入

Uu 都

好巴有無研究NNDM , arkg有入返，升得好誇

要熔啦

彈緊了，第一關90蚊

仲諗住85接飛刀

87.6入返10股，賺緊$3美

波巴琴日D put無走到?

FSLY 又一棍

屌，又跌返

熊熊哈
熊熊哈
熊熊哈

走哂 換左80p

鳩買咗啲TSM
然後下沉

準備熊大家睇路
未夠10點開始向下

BA 淨係食波幅都賺2餐
短炒長渣冇得豬

大家都係睇定啲 今晚 未見明顯趨勢

暴巴又玩圖

契媽仲好似大手入貨 FSLY

升市初期震倉是常識吧

準備溶

fsly中伏 ， 契媽會唔會今日已經轉身

NIO人踩人

你點知

選舉近 諗緊清唔清倉好

特價入貨

拉上補下今個星期都正數

岩岩話NIO賺左好多錢位巴打走左未

上次墓地個班換左批人接手入墓地

trying to catch a falling knife/ good trade

尋日加左ADSK
應該差唔多係時候

Attempt to catch falling knife

無啦 大圓頂

仲有一粒鐘便知龍與熊

WKHS

FVRR 係咪又準備破頂

哇上年19 個幾個d人放十年SH

發到癲 一年十倍

PTON, NET stonk

冇睇一排
BBBY GAP 都上返哂高位

仲28蚊WO 踩乜鳩

人類總是犯同樣錯誤 你估真係超市特價掃貨

細細地SP 月底上返90 就唔玩 收下息

吳千乳

AAPL比麵仔玩到轉燈

agger

佢今朝床上同我講

SPCE!!!

可能佢盤前走咗

Falling knives

玩撚完

佢好似係六點前入貨? 應該而家走都會平手

CAT 又破頂

水果

瞓得，今個星期正數。

ZM如常表現

真係唔知升咩
但佢做3d printing 以前7x蚊跌落來

袁總 我愛你

今個星期加左3K 鎂差不多了

清

袁爸爸

NQ 比4-8月條上升軌頂住左

TSM係咪食撚左屎

係

之前契媽沽完 ， 宜家有買返。

仲諗住bilibili會再插 咁快就回返晒

87 fsly
83 AMD

靠你哋了

ASML到底做錯左啲咩

暴巴都頂唔順

TSM##lm
完sem先再睇

又一轉

毒果比老母麵祝福完之後紅埋

兩隻都大約高你兩蚊 有撚排坐

麵神祝福，走先了

好巴 唔好左一巴右一巴個市好嗎

fsly 有契媽認真， tiktok 可能之係一次性， 之後佢仲係高速增長。

NET 碌落山

回緊，唔好追貨

呢排波動大

做住石頭派先

fsly 最好大波波又係90 磨 食佢SP一流

87@50
83@50

一個月U SP食到好fat fat

買咗就唔好理

你就爽啦

等佢回先再開，呢排高開好多次

Nio ready?

尋日87無撈到

喊出嚟

tsm落地獄

好巴 放tsla就係買nio

牛定熊

掛左86 fsly 第一注

有冇運行

pton 點算，想追

92.8@15 fsly

NNDM 真係好癲 夠細隻

睇嚟今晚Nio升幅跑輸比五線石髮線上移升幅

準備下個禮拜入貨

Ok la gun

電動椅又想440~450妹一晚

個市咁多選擇
點解係到要玩接飛刀

net 好似要走鬼?

個個都attempt to catch a falling knife

87入多50股

100@87

Bilibili頭先冧既時候掛咗跌到43蚊就入 屌佢轉個頭就升返上44個半 又miss咗

Shopify突然起錨

點解PRNT 入面無NNDM

你估下

靜靜地

入貨位低過契媽，驚閪咩

牛仔

TSM完了

好巴洗唔洗食到咁靚NET

CRM

中左HTZ伏

尋日call左就入價

最近又有得玩?

TWTR完了
同TSM一齊令我個倉股joy

等緊搵位加倉

Fsly中咗伏

87高J

台積弱

90

sq轉燈

nio想put到佢落地獄

飽了

垃圾閪股
快走

On9 aapl

Put緊 睇下佢點

納指升0.7
點解我個倉完全睇唔出嘅

屌你PYPL食咗春藥呀？

Come

SE, SQ2隻都妹到

準備清tsm

唔談戀愛

saas

屎龜牙做乜9

真係小西巴話SH

見佢回，入少少玩下

台積電連跌5日 要離場了

上唔返90

根據劇本，今晚收尾會接近前高，星期一再高開創新高，跟住trump出嚟打飛機,之後開始收割

特價時段

nio莊開始散貨

上啊AAPL

早晨

nndm變成賭場了

PYPL 201 得少少

TGT個款好似可以加注

今晚SHOP一個救全倉

AAPL 垃圾股想走撚哂佢

NET 中伏

清哂tsm

fsly 快d 插 比我接貨

NNDM 夠細隻 好好執

月尾er無料到就走

GOOG

arkw垃圾到

NIO準備散水

有冇人玩非洲阿里巴巴 Jumia
$14 高J 咗少少博下

變咗廢老股 (成日瞓床唔郁果啲)

TSM
可唔可以上返88俾我走

升又升唔多
跌又跌最多

126 冇走真係ON9
屌你老母垃圾

TSM 酒仙

SH

跌左4%仲未夠 ？

JPM做錯左d咩

mon-mon-mon-mon-monsterrrr

揸多陣囉 反正短期內都唔會弱得去邊

清蘋果啦 落翻110比我接

tsm 91無走 宜家走 賺少10萬hkd

nnd

下次唔大貪

Nio勁多人沽

有無人買OSTK?

明明係咁出利好
但成個星期都向後妹係
咩玩法嚟

爛果?

dd可以問下石仔 非洲個上網率係幾多%

好多大單走人

D 廢老股其實縮VOL好勁

zm越升越有

返翻Tesla 嘅懷抱

你好重貨

垃圾MNSO 抄襲抄到上市

兩日升得咁多實有回調

AAPL玩夠燈掣未
紅綠紅綠紅綠到想踢佢出watch list

要升既之前都升晒 唔等錢洗咪由佢妹一排
但我就好等錢洗想快啲返家鄉放晒佢

adbe上呀

3D printing進入收成期

唔通NNDM真係掂

睇壞眼

今個星期arkw 都冇咩力

Glw cup and handle?

NQ好癲

妹撚到2邊收皮

CAT gogogo

巴打頭先高位有走到?

i hv position 似破頂， 所以我信好巴唔走。

好似買唔係軟件嘅公司

走哂, 太過妖

Pinterest
Z妹撚左咁耐應該就快到佢上

大市穩步上揚

如果唔係坐，我直頭想踢出個倉

ge jm9炒起左？

垃dee升100
個倉無郁過

直線拉升

我5.37入5.7走
6蚊個棍快到癡線 賣慢啲都死

妖股

係想點呀佢

拉amazon巨硬 唔拉apple

Fsly止咗
輸咗usd90

咁AAPL我會堅定持有o既
始終佢仲係而家個龍頭

今晚上幻二

Me都有position

佢都算係科技股ge

aapl升返啦

2000股表示長渣等發達

我諗住係業績前玩末日call 宜家爆起 無了

咩位入？

美股唔駛止蝕 契媽琴晚都入貨駛咩驚

記得唔好gel

叻仔， 唔信契媽

反彈

收市萬2

正正子

Same

我都係..,
巴打sh 緊?

cut loss as planned

$87

見佢升到$5.8x, 之後紅色一大碌插到$5.4, 好彩俾我$5.64走到, 唔係冇左好多profit

次次睇到AAPL都反胃

跌返啦，無事啦

科技唔係軟件服務， 無咁勁爆炸性， 你睇tsm就知， 仲要原來前排升突埋

插到85嚇死

係2.3 入

fsly又跌過
契媽比人割

聽朝起身又數錢

ipoc突然升既？係咪有消息

AMD上93

Plz

2000股Z?

sqqq落地獄

zoom幾時爆

PINS

87你驚咩

飛巴
你究竟有幾多本金 !?

巴打反應夠快 玩完好似坐咗過山車咁
佢好似儲夠電又上

pypl末日call翻生

19入

Tsm特質黎

破緊頂啦 好在550入左少少

咁你都無錯，但寧願入契媽

555高J孖咗3股

AMD 83@100

幾時93

孖展玩咋。 所以要減磅

止蝕師

我估收市至少570

靜靜地贏啦

呢隻太傷神, 雖然好刺激
唔玩lu, 而家似散水

諗住穿85
直落80

g持

Healthcare biotech 全面進攻

掂到兩次560

Pltr 仲sh緊
FBI呢去左邊

77買 無得輸

買tsm仲衰撚過 買msft 同pypl同一時間買咩都多過佢,靚圖都升咁少

我唯有安忍自己做定期算

一講完佢升又碌落去 下次賭場開先再玩過

Fsly 80建倉

還返100usd畀我呀

Pltr 我都唔理了 由佢磨下 反正唔重貨

琴日跌左30%仲點跌落去 85鑽石底

又拉qqq

嚴守止蝕定律

而家都就黎升番上87

你係咪信左牛牛評論...

唔插到77

邊有錢賺

細倉位當買希望

Fsly準備落85

個人感覺

每次買完就止蝕 好快本金都無埋

我半倉 $11
超級大傻子

ZM JM9
ZOOMTOPIA好堅咩

Now vs Zen 2揀1 點睇

我2.33gg 了

可能由52 升到上80 個時已經升突咗呢， 宜家再升dd

硬件產業唔好咁大期望

暫時止都岩

每次止完

隻股跌得比預期多

點解大型科妓股又跑輸

1蚊見

Fsly 85搏一搏

有冇人入左pton?

個倉垃圾到 allin tqqq好過

垃圾股黎坐緊10.24

咁你又博左D 應該有排坐

科技股正式收皮

唔識跌呢隻野

Sq 100買入

連郡90蚊沽空到佢上550

PINS 好癲 月尾業績會唔會好靚

屌 諗住佢夠薑磨 我就用幾k 開末日call賭業績

啱啱唔小心用咗少少融資金額
發現自己有精神潔癖
頂唔順個-600，決定賣咗幾股補番

ZM回都唔回下

美股唔買垃圾股真係唔洗止
下次入完再跌 試下要加注
你會發覺贏得仲多

pypl真係咁優質咩

今日轉左燈

入左ttd，話說呢隻野無咩特別？跌左成差唔多10%

得tsm紅緊咩玩法

買 miniso 好過啦，抄到成十倍股 ！

成個倉得PLUG係紅色

台灣要滅國

食左而家電商個勢？
太貴

過一兩日升返

點解無人理glw 明明好優質

波巴有啲咩

止蝕師 點解唔坐多一排

跌到冇break

你隻田雞死魚

石仔入咗貨， 佢係傻散終極指標，唉

原來準嫁

TSLA真係諗住喺嗰5蚊range玩全日

越坐越耐

Fvrr

以前覺得佢平平無奇
而家個勢重強過sp ma visa

哈哈

走撚左了

VRTX

Fsly 罵我輸usd 100

靠AMD追
升到93呀

你地又玩賭場

你係咪anthony

想控撚到幾時 又就黎財報

我跟咗

幾錢走...蝕緊成1k usd

Ge同ba一向都合作整jet engine，可以當係半軍事半能源股，仲有接觸到少少health care同locomotive sector

你呢d叫 panic sell 下話？ 1-2 蚊stop

開盤入咗
果然又比我燈死咗

比機會佢得唔得 田雞佢準備冬眠姐

唔跌我點加貨
佢張日線圖好靚喎

要我坐tsm 我寧願開多d SP吸血算

biden 2020 全倉太陽能

我等緊佢爆上去架大佬

要sh先會食到大升浪
成日彈出彈入睇錯機會高

大蝕
Rapid Cut Loss. Hit 10R. Attempted to catch a falling knife.

試一試MA5先講啦

/good trade

77put左 唔記得左放

前日咪有爆
不過比大巿拖累

1.8 輸左200者
好彩買得少

嗰隻keroro黎 跳都唔識跳

止蝕 低位師

@石
@Anthony

1-2蚊 stop loss sky high高j
連登絕技

諗住長揸, 睇開MA9同21

good trade

SP 好和味

依家又黎panic sell

又溶

入完一跌即放

NNDM 唔通佢黎真

52week low J

直升機黎

冇走到?

2% good trade

石仔派

85.7 重新入fsly

無入過

= PFE @ 1 June

Nio可摸耳今晚落地獄行一轉

TSLA就黎轉燈

點解我feel唔到個市龍緊嘅

AMWL...諗住34入

我放低左少少錢跟你

以色列公司好癲

好快手
賣走哂call又咁炔開咗put

入定SQQQ

AAPL倒跌

納dee向下插緊

大叫支萊落地鐵

我跟glw

PTON跌到cls

入貨時機？

插入哂啦

Free Fall

油呀

納大棍落

#Good Trade.

電競車GG

果然後星期五

竟然係glw

每星期五d daytrade開市炒高，跟住極速散水過weekend

S Q係未來、PYPL係現在

突然大市冧左下 搞咩

呢幅圖個個星期五都岩用

34

fsly做咩

打尿震

連郡孖寶齊上齊落

星期一盤前高J> 倒跌要坐貨>星期三四開始坐到有Profit>賺錢>星期五大升轉小升尾市轉跌>Penis sell> 輸錢>星期一盤前高J>Loop

您形容得好貼切
即刻意會到個分別係邊到

Fsly dllm畀返啲錢我

所以星期五收市前入貨

建議報警

Thx

唔完美 要改善

契老母可以再廢D

咩34

毒品調查科幫到你

87買86放

85.7入返

撚狗撚到

高買低賣

86.7走左佢打和super啦

Fsly應該第二隻intc
又排坐

唔敢了 SH 到88放

Threefour =Freefall

全線下星期出業績tech股都俾人壓價

想搏返91

睇下邊個受歡迎d

個post 好多鳩叫, 應該 等一排先上黎算

⋯

近排Fsly試親底都係鬥低

學下Anthony仔寫Trade Log
記錄低你既心路歷程
究竟呢個係Good Trade, 定係Bad Trade?
有無Rapid Cut Loss, Take Profit as Planned?
Hit左幾多個R?
有無VCP形態?

好巴唔睇好pypl？

第一次試fsly

契媽夠鐘加倉啦

減倉, LC VXX

Focus 唔同
Paypal 我睇佢online payment
Sq 我睇佢cash app多 淨online payment佢唔值依個價

市場夠大容立曬兩者 只係怕er 滅世棍

希望唔係衝落MA120啦

今晚入一注化工試試先

佢個POS先吸引
cash app係有得玩bitcoin先有value add

跌穿85.1先算

我入左

aapl垃圾嚟
發佈會後+開始訂機都爆唔到上去，重要跌落去

已put

夠鐘12點 轉燈

DD?

103先

TSM
台積無電

77 all in

所以put佢105appl已經無爆上去既力了

走咗
磨返落去先算

怎先做到咁準

RSD得76 za wo

今晚好奇怪。。。大家小心d

RS*

呢張圖好適合擺係#1

止蝕派

pypl轉埋燈

台灣無淘寶
係咪利好SE

Tsla妹撚到幾時

錯了。。係不斷向下溝

咩係RSD?

AMD $93 ok?

契媽搞咩呀

今晚又玩乜撚野

RS ，打錯

Relative Strength

牛仔又可以入場

本身諗住今晚走哂啲貨過星期六日，而家無得走

做乜又跳水

開左lp put鳩zm

要跌了

已經賺咗一轉
而家再stronghold

賺3000鎂變蝕300

Pypl 呢下無情棍

shop 畫左隻中指出黎

走去入貨呀

做乜撚呀屌 又插

SCTR都有89.2
況且material 股會想試水溫

止蝕呀

無情棍
死了

CHING CHONG AR

酒鬼啊

銀行股升緊

咩事，返返去琴日d價

又豬返曬之前啲profit

Put鳩袁總, 有膽識

今日隻pton 高開點知keep 住走低。。

一隻咁強勢既野咁既trend 唔係好兆頭

琴日出左新聞俾人告

me2

RS得32
垃圾嚟

escape door has closed

新野? 尋日篇新聞唔係話回收不良品咩

表現一般...?

尋日的

tsla點撚樣呀

完

Tsm插撚到

點睇AMD同AAPL

究竟有咩股升緊

thanks~~唔怪打領跌

Zm

垃dee俾人big short

能源股

Thanks 下次識睇了

禮拜五都係打機算

熔啦屌你

而家通道頂 開張圖睇睇

純粹試吓水溫吸納下其他類型
呢類股好似DOW呢D週線已經重建緊

唔跌邊有得升

ayx

止蝕派又贏

5.76入咗 nndm 想走

call put 雙殺

就轉燈

唔玩喇 可摸耳比返d錢禾

大盤升啲股都全紅

打機 星期一開市再算

arkk 仲係綠色

多謝提示
所以少少玩下

你點計

aapl 真係變咗公用股
係世界性公用股

幻二之約到底幾時完
點解可以無限loop

公廁股就有份

酒呀 納指

L子唔肯上車

Dj無乜事

麵神買部手機都可以燈到間公司熔熔熔

轉埋燈，cls
唔識玩了

比返d錢我 唔玩喇

唔差在等佢正式突破先
呢D股RS 8字頭都冇好快軟射唔出

Lol上水之時

TSM（渣都冇）

訓得

石巴張sp 就入價要接貨

做咩事插到咁

閪囝上黎振軍心未

個市咁差

我唔玩啦 比返錢我

頂 沖完涼一睇轉曬燈嘅❓❗️

一人之軀頂爛哂成個市

仲有冇FSLY 手足

可唔可以升返

TSM仲跌得多過tesla 屌你老母 食屎大既

TSLA落地獄啦屌

嘩 燈都轉埋

不安

準備反彈

MarketSmith

睇唔撚明亦都唔想睇，夠姜再V返上去吖笨

咪就係

V!!!!!!!!!!!納dee v佢老母！！！

我用嘅叫chartmill 唔係market smith
有冇人有market smith睇睇準唔準

我都有用
雖然幾貴 但真係有用

成村人買Call

青蛙大圓底

報復性後抽-.-

插啦你老母

唔插點入

Squeeze call

又熔

強勢反彈

我願意用NET 跌到50換TSM升到90

最後逃生門

又大船

爛果食完過期春藥就陽萎

電動輪椅又想點撚樣

我願意net 跌到40 換tsm100

ChartMill 未用過
睇
已經叫做做到marketsmith嘅嘢

v啦

靜啦

殺450/445 call -.-

契媽G系列最強

我願意net 跌到4 換zm 600

聽frd講 玩mm個派要睇既signal
MS好齊好易睇 screen股快好多

個市好似冇力拉升

有無人驚納dee 做緊雙頂...

大家都好掛住佢

自從幻二之後 已經無人講佢
而家新神係徒子

連尋日低位都未到 震倉only

V緊上，點都唔似雙頂

唉屌奶星 淪落到靠spce拉起個倉

DLLM 電動椅太多傻散, 要玩玩NIO啦

拉闊啲個畫面

驚緊
但VIX落返

徒子又燈

拉到十年了，然後呢

VIX + 圖都俾我聽唔會跌

理性分析嚟

徒哥 會唔會 睇 mins 圖 睇雙頂呀...

冇錯

幾時都係工欲善其事 必先利其器

入咗FSLY+契媽 而家好似對沖咁

定軍心

C&H

107 上翻121 唔係v啊

你睇咁 闊咁你 del app 啦
咩貨都入得

Exactly

美帝大限將至

笑死

識左咁耐
明白唒

對沖緊 zm profit 冇哂

結論：酒牙

契媽繼續救世